分散貼文宣會唔會比集中貼哂係連儂牆更好？（2)

1. 貼幾張即走 , 安全d

2. 地點不定，對家要清都難d+耐d

3. 太集中反而要用好多時間睇，突然有一兩張易吸收好多

4. 其實貼死一個地方都算係陷入左陣地戰

分散貼文宣會唔會比集中貼哂係連儂牆更好？

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

推

P牌推唔到

5

共享單車清極都清唔晒就係因為太分散，分散貼文宣或者文宣遍地開花其實係好方法

麻煩各位幫我將呢個畫面推比所有黃區議員

如果係單一張(日程表)就周圍貼ok
但係有啲黃藍店list呢類好多張嘅都係集中好啲

做咩出（2）

同意, 最好用貼紙, 易貼難清, 又快.

舊po 推唔到

push

Agger

無人理